NGT討論區第52回︰普天同慶宮島亜弥(あやや)20歳お誕生日おめでとう!!

係20年前嘅今日1997年11月27日，有一位idol誕生於日本新潟縣長岡市，她將於19年後的AKB第49張單曲選拔總選舉中一鳴驚人，以研究生身份打入圈內，她被視為NGT48研究生中的王牌，她的名字叫做......

🎊🎊🎊🎊🎊

🎂🎂🎂🎂🎂

あやや一生推し!!

為日本偶像藝人，女子偶像團體NGT48研究生，新潟縣長岡市出身。經紀公司為AKS。

官方公式照︰

個人資料︰
暱稱︰Ayanyan（あやにゃん）、Ayaya（あやや）

出生日期︰1997年11月27日

出身地點︰新潟縣長岡市

血型︰O型

身高︰1.60米（5英尺3英寸）

出道日期︰2015年8月21日

經紀公司︰AKS

所屬團體︰NGT48

個人經歷︰
2015年7月，宮島參加了NGT48第1期生徵選，並在5,850名報名者中脫穎而出，成為NGT48的22名首批成員之一。

2016年3月27日公佈參選AKB48第45張單曲選拔總選舉，但遺憾未能入圍。

2017年3月29日宣佈參選AKB48第49張單曲選拔總選舉，並在2017年5月31日公佈的AKB48第49張單曲選拔總選舉速報中，宮島以8,401票獲得暫定的第31名。宮島最終以16,930票的成績，奪下AKB48第49張單曲選拔總選舉的第70名，也為NGT48總選舉成績的第八名。

2017年9月7日舉行的劇場公演將結束時，NGT48公佈了將於12月6日發行第二張單曲的消息，宮島被選為主打曲目的選拔成員之一，首次進入單曲選拔。

2017年11月13日官方公佈NGT48 2nd single的短片,其中宮島有份出演主打曲,世界はどこまで青空なのか？(以下為MV中截圖)

MV中所穿著之打歌服!!

影片連結網址:

2017年11月14日,官方再公佈NGT48 2nd single世界はどこまで青空なのか？當中CW曲「ナニカガイル」的短片，以下為宮島其中有份出演的截圖!!

MV中所穿著之打歌服!!

影片連結網址:

出演節目︰
NGT48のにいがったフレンド!
EP.9

EP.10

EP.25

EP.26

EP.27

スマイルスタジアム:

NGT48のガチ！ガチ？カウントダウン！ゲストメンバー:

AKB48総選挙2017アピール生放送:

PORT DE NGT 加藤美南・宮島亜弥・角ゆりあ

介紹口號︰
ヘタレって言わないで！
あなたの癒しになりたい！
19歳の宮島亜弥です！
あやにゃんって呼んでください！

相關網站︰
NGT48官方網站:

個人Instagram:

Twitter(非官方):

showroom直播:

Youtube短片:

個人圖片︰
未入團時期:

初入團時期:

近期:

Cosplay:

showroom截圖:

公演制服:

gif圖:

墨清設計心意賀卡︰

あやにゃんお誕生日おめでとう!!

👏👏👏👏👏

🎉🎉🎉🎉🎉

#米太祖會然高倉萌香特別提示︰

完!!!!

完美示範咩叫「無聊搵嘢做」嘅極致

BTW 心意卡嗰幾隻字好無心意

你說得對

留底嘅都係一份心意

希望大家可以去一去返上個po最尾一頁,有個故事收尾,都幾好睇幾感人的

有咩=,=?

禾條女恭祝樓主條女生日快樂

係りこ生日po嘅結尾

真飯
上個po太變態搞到我完全唔想入去

LM

Lm

高橋真生大株主留名

Btw LM

咦....maria喎

同路人

你...

想問茜清貼呢個,係冰個嚟㗎

咪茜茜囉

咩啊未見過人加推啊

抱歉

我愛上了浜辺美波小姐

所以話,有時真係唔好將D說話講到咁死,呢度有好多cap圖黨

我對你好失望

係咪比人hack AC

係，有人話「一生只愛宮xx彌」

QQ

ily

hey man!!

我同佢嘅分別係「做到」同「做唔到」

三個加埋就係MKs(眾數)

開了自動撈圖模式
我一路碌一路睇
真係幾有心思 有好多介紹關於Aya我都唔知，例如45單選拔，幾時加入嗰啲
對了解Aya又多咗

仲有想讚啲圖，由未入團到唔同時期，真係好有心

不得不承認有神巴呢啲真飯 米Po先有今日

唔急 你人生重好長

米PO三幻神黎講，神巴一定係

笑什麼?

我仍然做著我所認為對的事

一生最愛靚村姑

岩牙
求下唔好再出BL故

村姑宇宙原子粒天文台報時
依家係下午5:06

個故寫寫下唔知寫緊咩，唔貼又好似哂左粒幾鐘，介唔介意我貼啊? 短故黎唔會好長

米PO 今日幾時點名

諗返起呢個，以前好興的

唔洗，又唔是eat eat日子

第一次見，又學到野

中間個村姑叫乜名？咁正既？

hey...唔好咁講,我只係做著我喜歡的事啫

大約6、7年前的產物了，依家啲女女都變埋阿嬸了

食完早餐，去mk行個round先

「任我賣力在照料 得到敬愛像親人 」

三幻神咩嚟㗎

放心,唔出lu

日陽B

代溝

係米po就是鳩撚柒但你啦

上畫點咗一次,不過你缺席

妖邪之物

超人荻佳

咩歌?

城城嘅弱?

直頭係白間個乳溝啦,深不見底

シシド カフカ

原來聽日先生日快樂

代溝 × 2

我以為好多人都知
可能我老了，無得唔認

認老?

你收返埋慳D啦

升中四了

神巴幾碎?

上篇

握手會，數不清的人們往來如梭。

"救，還是不救?"

隊列中，有著一個眉清目秀的白衣人筆直地站立著，身上透著一股飄渺的氣息，渾然沒把四周的人山人海當回事，或者根本沒人留意到他。

白衣人雖然修為未到足以真氣外放，百步外殺人的程度，但對於各類小法術還是頗熟稔，順手便可拈來。

本來漆黑卻明亮的雙眸，在他主動催動下，一縷真氣便運轉到眼晴上，漆黑的雙眸乍然染上一抹金色。在天眼神通下，除了修為跟自己相近的修士才能抵抗外，凡俗的一切事物在此時的白衣人眼中，就跟毫無設防一樣，如同眼前隊列中的一位男子腰間所藏著的短刀。

修為到了白衣人這地步，一念便可得知凡人心裡的想法，有沒有說謊等等，從眼前男子的神色中，即使不用讀心術，白衣人也能從他略顯瘋狂卻盡力隱藏著的木然表情得知一二， 對於即將會發生的事情已是了然如胸。

對於這種持冷兵器的人，或許普通人會害怕，不敢與之對抗，但對於白衣人來說，彈指之間已可滅殺數百個這樣的存在，更別說這種簡陋的凡俗兵器，根本無法傷害自己半分。

三秒。只需要三秒，白衣人有自信在不引起任何人注意情況下，把眼前的男子化為塵埃，徹底消失在天地間。

然而此時，白衣人準備施術的右手卻是驟然一停，因為他想起明天是自己拜入靈溪宗的日子，在地球，共有四大宗派，以及其底下無數的小宗派分支，而靈溪宗正是四大宗派之一，實力底蘊無比強大，整個修真界無人不敬仰，無人不懼怕。雖然修真門派也會偶爾因弟子殺害凡人而降下懲罰，但這不是白衣人選擇停下手的原因。

看了看眼前即將輪到持刀男子握手的隊伍，白衣人退縮了，他自然不是怕受傷或者有意外進不了宗派，只是他不願意惹什麼麻煩，師兄弟中，就數他凡心最重，特別是對偶像，也就他至今還未能夠飛升了。

白衣人只好安慰自己因果報應這般複雜又豈能是自己區區一個修士能左右的，幫得到一次，亦難保以後沒有第二次第三次。

想到此，白衣人嘆了一口氣，手輕輕結了個印，身影如同瞬移般，本來站在持刀男子身後的白衣人，下一秒便出現在隊列的最前面，但卻是沒引起任何人的注意。

“這女子命中有此劫，哀哉。”

跟著工作人員的指示，白衣人緩緩走進握手區，一個漂亮的女子隨即出現在前者視野中，伸出雙手並露出了一個甜美的笑容。

“今日一別，後會無期! 從此斬斷凡心，成就仙道!”

以為這個男粉絲是外國人所以不懂日語，這樣的偶像成員雖然不懂眼前的人說了些什麼，但仍是本著職業精神，以最完美的笑容送走了白衣人。

“再見了…… idol…….”

還沒走遠，白衣人便彷彿跟天地融合在了一起，每走一步，其身影便變得越來越朦朧，最後如同從沒出現過一樣，沒引起任何人的注意，沒留在任何人的心裡。

在白衣人消失了片刻後，一把瘋狂的粗獷咆哮聲和一把動聽的女生尖叫聲便驟然響徹整個握手會場………

【フォトログ】11/26 #宮島亜弥
(link: )
10代最後の日( ˘ω˘ )明日で二十歳になります！
今日はラスト10代です😌
やり残したこと...
ないかな😂！笑
二十歳になったら何が変わるのかな🤔
案外何も変わらないのかな😌

我愛你

我決定要落街啦,咁去邊?

去OK買將1000蚊嘅Google play增值卡,今晚一碌搭掉埋去

你啲修仙野好柒呀邪骨

20歲，可以做成人做的事了

日本好似係13歲

你指講粗口？

係喎 咁計蓮加其實FBI咬唔入

飲酒呀，20先得

屌你老母,連HKT都全部4期生升格,幾時先到NGT呀

下篇

這裡是御宅大陸，這裡是屬於Wota藝的世界，沒有花俏艷麗的魔法，有的，僅僅是繁衍到巔峰的Wota藝 !

古有文人觀書悟道，引文曲星光淬鍊自身，成就無上修為，最後破空飛升到更高層次的大陸。

今有宅男觀偶像悟道，以番組、生寫、寫真集、歌曲中所隱藏的天道之力增進修為，成就御宅大道。根據前人的經驗，現實越是接近偶像，修為的進展便是越慢，但奈何偶像卻是這般誘人，身為粉絲根本無法忍受遠離喜歡的人，所以御宅大陸已經多年沒有高手出關，更別說是破空飛升的修士。傳聞唯有與世隔絕，苦研偶像一切事物的人，才有機會真正得道。

修士等級分為 : 御氣境 、wota士、wota師、大wota師、wota皇、wota尊，以及wota帝！傳聞到達了wota帝的修為，舉手投足之間便能毀天滅地，移山焚海 ! 恐怖如斯!

而現在在某處隱匿的山洞裡修行著的人，正是當初的白衣人。拜入了靈溪宗門下一年後，因修行進展緩慢，向長老請教後，得知天地間三千大道，每種大道無分高低，皆是天地初開時所出現的，只要悟得透，皆能成就無上大道，破空飛升 ! 白衣人得知御宅大陸的存在後，便毅然申請前往更合適的地方修行。

一年過去了，兩年過去了，三年過去了，四年過去了，五年過去了，六年過去了，七年過去了，八年過去了，九年過去了，十年過去了……

在這個山洞裡苦修，不知不覺已經是十年多了，但白衣人並無太大感覺，畢竟修練就是乏味的。每天用15小時看偶像節目，6小時聽歌，3小時用作三省吾身，回憶起整天聽過看過的事物，有沒有任何遺忘之處。

白衣人的悟性和耐性在御宅大陸也稱得上一流，這一次已經是他第350次重溫akbingo了，換著是別的修士，早就已經放棄閉關，外出參加握手會或者演唱會了 ，但白衣人不是三天打漁、兩天曬網的人，他目標不止於強身健體、延年益壽， 而是要白日飛升，豈能耽誤修練。

第十一年，山洞外有一隊地下偶像開live演唱會，數千御氣期的弱小修士在瘋狂打call，使出低劣的wota藝，早就開了天眼的白衣人往外面熱鬧的場面一看，心神一震，低喃了句 : “ 弱者，可悲、可笑……” 便按捺著內心想外出一看的衝動，一念間，整個人便瞬移到另一片福地了。白衣人繼續修練。不食、不眠，日練、夜練……

第十二年 ，白衣人繼續修練。不食、不眠，日練、夜練……

第十三年，白衣人繼續修練。不食、不眠，日練、夜練……

第十四年，白衣人繼續修練。不食、不眠，日練、夜練……

第十五年，白衣人已是把整個大陸的偶像節目各重溫了無數次，一身修為也終於踏進了wota皇，可以說是御宅大陸的最強者了。白衣人繼續修練。不食、不眠，日練、夜練……

第十六年，一隊名為NGT48的組合橫空面世，但卻是無人問津，人氣慘淡。即使如此，追求完美御宅大道的白衣人仍是在苦修，把組合和成員的一切一切化作自己的修為。中村步加，在他看到這女子時，本已應該靜如止水的心卻突然泛起了漣漪，但下一秒白衣人便將這種情緒抹殺掉。

第十七年，白衣人繼續修練。不食、不眠，日練、夜練……

第十八年，白衣人的福地外面又有他喜歡的組合的活動，按捺著內心的噪動，他只好再次轉移地方。

又是不食、不眠，日練、夜練……若是換了一個普通人，恐怕早就被這等無聊的生活逼瘋了，白衣人道心不堅，初時也有過動搖，但終究還是堅持了下來。

屌，有咁既事？NGT營運
幾個老研都20了

你係咪唔知咩叫ヲタ芸？

百多年裡，他就是修練，修練，再修練。當修練之地被騷擾時，他就會另找一處，當遇見人間慘劇時，他會漠然而視，當被厄介侮辱時，他會主動退避……

這些年來，彷彿這個世界把他當作了不存在，他也把這個世界當成了不存在。

這一天，已是白衣人踏上修練之路的第三十年，他已參悟諸般Idol，聽過數以百萬計的歌曲，看過的番組沒十萬也有五萬，可以說整個大陸沒有人比他更熟悉偶像了。

終於白衣人修為大成，一身神通毀天滅地，wota藝更是出神入化，短短一句「Tiger、Fire、Cyber、Fiber、Diver、Viber、Jarjar」彷彿有天地意志一樣，令聞者震駭，修為低點的更是可能直接爆體而亡。

街上，有男idol被富婆當成玩物虐打，白衣人靜靜地看著。

暗陰的後巷有女idol被數名惡徒按捺住，後面的事不言而喻。白衣人靜靜地看著。

江邊有星途不順的女idol猶豫半天，終於縱身跳下。白衣人靜靜地看著。

有記者跟拍自己喜歡的女idol，最後終於拍到決定性的證據，令那成員身敗名裂。白衣人靜靜地看著。

一切的事，都與他無關，他也與一切的事無關

某天，終於白衣人一身帝級修為引來天道注意，並沒有產生任何天地異象，只是在紅日升上頭頂後，天空突然破碎，露出了一小個間隙。

白衣人心中叫了聲：“是時候了！”然後慢慢踏空而上。

在這期間，白衣人腦海裡滿是這數十年來的片段，在離間隙只有數十米時，他驟然停下，神識外放，瞬間到達了極遠的某處。

那裡熱鬧無比，台上的偶像和台下的觀眾像是親友一樣，互相注視著大家，儘管都是修為低下,甚至凡人，但那些白衣人看來拙劣無比的Wota藝對台上的偶像來說，卻彷彿是由帝級修為般見效，一陣又一陣興奮喜悅之情不斷從神識那裡傳遞過來給白衣人。而台下的觀眾，儘管體力不足以使用那麼頻繁的wota藝，但在偶像的鼓勵下，卻是出乎白衣人意料地超越了自己的極限，臉上也洋溢著滿足的笑容。

“NGT! NGT! NGT!”

台上的臉孔，對白衣人來說都是無比熟悉的，而中村步加也是在上面揮霍著汗水和體力。看到這麼一個場面，白衣人一言不發地慢慢收回了神識。

“……到底我要這身修為，又有何用呢……”

曾經無比喜愛著偶像的白衣人，此刻慢慢踏下最後一步。

沒有霞光萬丈，沒有仙樂鳴奏，白衣人瞬間在世上消失無跡。

從此，人間修士，又少了一位。

見到邪骨出故,我諗返其實我尋晚寫個個故有無人真係有認真睇㗎

點最後一個心理包袱都無埋可以加推啦

是一種由御宅族或日本偶像支持者表演的舞蹈或打氣動作，其中包括跳躍、拍掌、揮動手臂和有節奏地喊口號

你加D想像力,SOR LO

唔係講緊屎個個,係講純愛個個

我鐘意睇字，我就有既 但應該大部份人都無......

雖然排板好鳩，但我都睇哂

食屎嗰個睇哂

按照日本的保護婦女法例，強姦婦女或未成年的青少年，則最高會被判入獄 7 年。

係咪堅? 咁輕?

Same

啲文筆redundant到...

你兩個真係O shit

屌你串夠邪骨未啊

紅字係我用慣又鐘意既Pattern 人人都會有自己作文既詞庫架ma

藍字就重要，專登既

今日下午明明暖返，夜晚又凍返

你真係唔知咩叫ヲタ芸囉

分開用係無乜問題, 但呢段字又唔係多
係咁三個三個嘅pattern只會覺得顯得技窮

同埋你啲逗號再多兩個就變鄺俊宇二號了

等夜D你班友返哂屋企,我先再圖海賀生日,費事個個都話無數據

你班友比多小小錢出無限plan啦

聽日星期日今晚邊個會返屋企

你班友明知追po追idol係頭等大事都唔用無限plan,真係辣殺

我無限數據都係96蚊之嘛,咁都比唔起

聽日星期一喎

4g 5gb

今個po唔係？

割席了

sor

利申：窮西

4g無限唔知幾錢

轉名啦

5GB plan 上米po 如果load 圖 月中爆

時差 sor

爆過

轉唔到 有人神ID左了

黃易:虎軀一震 虎軀再震

屌鳩守守青！

二百中至尾

馬神

其實平平地百幾蚊有5,6gb，我覺得都好夠用，無咩可能用爆wo

利申: 睇片睇圖上網, 唔打機

miru bb上AKB SHOW唱禾首愛曲

分開中間再po嗎

神巴call d女上屋企玩下啦，咁dry咁悶

哪有女,你老母!!

下？Aya 唔係你條女？分左手？

幻想與現實之間,係有距離

i know that feel

放心你有阿仔

你仲記得你呀媽咩

記得

mk見到個阿姐有8成似步太郎

不要再說了

HKT 4期生原來入團一年多

仆街NGT 營運

呀姐

所以我先咁大反應啫

珠巴你都係想撩交打姐......

HKT呢期咁dup都肯升人,米團上升緊竟然仲唔升人招人,真係想細佬仔玩賓州

步太郎眼袋.....

我條女好煩，我已經忙，仲煩住哂

覺得完左d3就升

抱歉

但我必須誠實面對自己

你走啦我唔想搞大佢

Ck真係嬲架啦

係乃po某位迷白巴打

Btw我愛美波唔代表我唔再愛茜茜喎

今日下午落街買嘢食都見到有個瘦版松村

松村沙友里？

你老味，個d叫卧蠶啊!!!!!!!! 好似係......

佢隻樣香港有唔出奇

岩 棄推先係仆街仔，加推好正常

圖都無張，你地話mk成街白麻,麻友都得啦

太厚叫眼袋 面對現實吧

守守青不孝呀

但連衣着打扮都好似

唔會偷拍任何人

宜家Imugr block咗lihkg攪到我要重新upload過Dgif圖

其實我都覺 切眼袋，算唔算整容

咦...原來呢幾張係萌香嚟

佢block咗攪到我唔知邊張打邊張添

估唔到守青係同我一樣，係一個有原則，頂天立地既男子漢

仲未係Aya嘅

有冇過去問佢識唔識金巴

港女vs㗎妹
大家點揀？

正評：港女
負評：㗎妹

喺呢度都抽

終於揾返我D珍藏gif圖啦

I go to handshake meeting in dream
I tell Nakai Rika
"Solly ar my english is so bad. I am vely vely thank q you"
she tell me "your face is so sad"
and i wake up

發夢都仲握手

緊係握佢個__啦

You no evilbone she no like you

She no like me. I vely vely sad. Specially she said my face is so sad
My face is so sad

正

我次次發夢見到MB到冇甜架，好正經架

你估我唔想，但控制唔到

米團可否不要老

想去日本生活了
打份工 教中文/英文 好過喺香港食屎

same

幫棒球妹留名

哈，打工黎講日本仲食屎呀
返工時間連手機都唔比用呀

咁遲㗎,連大日子都遲到

免費ot為日資公司付出

香港嚟講，教書係咪最抵玩？
工作穩定，係多少少嘢做，但難度唔高
人工都叫尚可。

有好校長好同事就係 唔係既話，你返工慘過食屎，又要擦校長鞋，又要做足野，又要每日留到6,7點比校長睇扮勤力，超多野做的

讀書ok又想hea既話，一定係做eo,ao/其他政府工.......

好多學校都有辦工室政治

一唔覺意好易俾人炒

AO EO都會試，不過爭崩頭，未必有。
似乎教書係幾好嘅backup plan
拋磚睇下有冇其他選擇

我指唔同你續約

墨仔咁大隻型仔教書.......我唔敢想像d學生妹會濕成點......

仲以為你講墨仔一路講書一路噴口水

神巴放假放到傻左

係因為公演落選,所以呢幾日都痴痴地線

あぁ～完全にあやにゃん過剰摂取によるあやにゃん中毒だわもう末期なので、助けようがないです
あんな子を過剰摂取したら、身体はもちませんw だけど、やめられないからまた摂取しに行きます

唉....屌你老母個sr app唔知咩事無咗上線提示,攪到頭先Aya開sr都唔知,仲等我專登落街增值

連個手機app都要恰你

咦.....啱啱睇返先知,我上次㩒個個係NGT mail會員席嚟,宜家仲抽緊一般席喎

雖然未抽過公演唔知個系統係點，但lm待笑......

下年步加生日,你有無諗住整靚靚個頭po,好似我咁

唔好迫我要將尋日故結尾

加油啊 你睇到嘅話我都登你開心

有，但8個月後既事好難講 或者到時我已經轉睇新團呢........

Please.....想睇

其實個個都抽得唔得㗎,我都未試過喎

係喋聽日正日?
聽日應該會再開台

wow....原來雪巴你好呢味嘢㗎

一般緊係抽得

唔好再玩屎。寫下情情愛愛就好

當年今日

我終於明白水澤點解退團

要緊要加甜

唔明

我意思係懸外抽完再抽mail又抽一般得唔得㗎

珠巴咁好甜嘅 次次都講加甜

咁嘅樣好難紅喎

神巴好寸

點加呀,我同Aya嘅私生活嚟,你都唔會周圍同人講你點奶由住塊....

餅干㗎啦

好靚女喎

夠你串

唔知，但正路係如果system禁得入去又比你抽，咪得囉

鹽濕伯父

30年前桂正和d漫畫都有甜啦，睇慣加甜

咁我唯有話佢年紀太大囉

各花入各眼

你又講得啱喎

認真唔差wo 至少靚過角唔識串，大瀧啦

仲有中出步加添

姉系

笑撚死我啦屌你老母

大熊

食咁多朱古力都仲好似非洲人既

阿蟹真係痴撚線,好擔心佢會駐牙或者糖尿

代貼

認知巨,想問吓你抽完懸外席又抽mail席再抽一般席得唔得㗎

請留意#73嘅留言

其實我覺得奶餅干無咩嘢
佢都幫你含啦 唔明點解咁介意

行串：條女經過其他人手除外，咁好污糟，唔奶得

朦到咁，睇咩

我以為得大陸女人鍾意朦

日本巨，咩都識

奶奶奶

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

Happy Birthday To Ayaya!!!

走啦,講咗53回之前唔貼佢,唔好攪污糟我個Aya生誕po呀

呢個真

aya一早開左sr

唔好鼓勵邪骨

你做咩係咁寸我，係咪敗仔教壞左你

可做 wallpaper

做ins icon先

你又啱?

唔係 你太好蝦啦 邊有人自己會話自己會棄推睇新團

隔咗三個月都無咩大分別

不嬲都岩 但研究生入面都係最中意未遙

原來神巴以前反美南

好難捉你路 冇一個好明顯嘅type 你除左ngt重推邊個

美腩個張係新㗎

上定下新D?

多謝支持日陽

美南居然排最尾，仲輸埋比個畢左業，又比你話樣衰既水澤

除咗NGT之外,其他個D都講唔想係推喎,只可以話有留意同支持囉,我會去佢地嘅PO會貼圖會交流最新消息,但係.......

會洗錢嘅就只有Aya同埋NGT官方嘅goods

上面新D㗎

btw你唔好講到日陽係你嘅先得㗎

呢個我真係唔知,可能佢有bug掛

咁ngt之前都應該有玩過其他idol卦

珠巴 : 咁你唔好講到aya係你嘅，我咪唔講囉

goods 生寫同雜誌我依家淨係買ngt 間中乃，其他團冇買

得

你知唔知玩哂成個48G要成個鐘㗎,所以我淨係會分G嚟做

呢個係我同珠巴呢兩個大丈夫嘅對決

關你撚事咩,彈開

即刻再抽先,早幾日我仲以為我抽咗一般席,點知原來係mail席,好彩今日見到再抽過

一粒鐘應該唔得

我比條link雪清慢慢玩啦

btw珠巴,呢個同你今朝比我NGT官網條LINK我都加咗落開PO TAMP個度啦

你唔洗玩哂嘅 同我講咪算

有時想睇有有冇新news，唔洗下下google

現在已經係夜深
請將打J音量收細

感謝米po fashion設計大師大園桃子

櫻雪都係時候要驗下身

墨大師得閒既話，幫小妹都整張

2:8

驗咩身 依個po講驗身即刻諗起衰野

其實最後都係睇樣

做ngt體檢掛 點知真生唔係第一

其實未做都知唔係
一生只愛桜雪‼️

整張步加畀佢

笑死咗

墨仔,呢張圖令我諗返起一樣嘢

又bid左堆相

Anju 果張好靚

唔記得咗添
等12月聖誕 無街出 再睇下有冇機會整

Aya B

認知巨,咁呢批你會唔會放上1樓1,比我地上去㩒鐘仔

夜深了,我可以安心放圖了

我整咗兩張好靚好攪嘅gif圖呀

放咗D Ayaya生日相先

再講就假架喇

神巴打算一個人1001？

想聽朝起身睇到53回

傻咗咩

你意思係54回？

唔明你講咩

一個人推1001太低估你食力
應該推夠兩次1001

Selective Honesty

你咪傻啦,我淨係諗住貼返Twitter日本飯D圖啫

所以我咪咁失望囉

你幾時開始產生你夜晚可以安心放圖嘅幻覺

聽日擺去信和

Thx

半日15頁都真係算係咁

雖然以前係一日一PO

其實我都想貼圖㗎,之不過係因為個up功能用唔到先無貼到,費鬼事用瀏覽器開up圖網up,屌那星up完又要copy and貼上

整撚咗鳩咗耐,終於整好啦

成擔心機嘔心瀝血用心制作

堅決唔整字體

why

I mean 你嘔心瀝血都好係唔整一整啲字佢

你班人推PO 好快

Btw 猜拳單short mv

13姨、香姨 同埋 Auntie 喵

呢個d3都ok mark低先

兒玉遙老公 (女)留名

咩no.? Ngt 志向？

一瞓醒就見到NGT48紅色大字嚇咗一嚇

唔好錯過神巴上po個神故

一陣追下po

大家估下呢個邊個嚟？

71 唔係
唉算啦都係專一啲

禾熊

好期待18歲熟晒嘅熊

又講黃野

大家記唔記得全米po第一個推小熊係邊個？
Yes就係我 頭幾po就推了

不過淡了

你明明簽咗紙放棄推權

唔緊要而家有我推小熊 無懼世事變改，還是越難越愛

食屎啦你，星期六日唔上水，估到咩事了

成日喺屋企睏覺同打機魔獸世界
100 lv 煲到105lv

少個人爭係好事嚟

呢啲支持而已

慢慢升做任務同睇風景，好正

AKB48世界選抜 流傳話有NGT MB
唔知係咪堅

今泉以外，不了

又關你事

而家講緊啊守 我理鳩得你

好似話仲有JKT48、BNK48、TPE48

南亞，不了

已經冇野玩到依個地步

diu

jkt，bnk d女都唔差架

今次NHK搞的

試代入肥秋幻想下嗰種冇力感

小熊 倫実 2017.11.26

✨✨✨
実は今日NHKさんの「Song of tokyo」さんの収録に参加させていただいてきました！！！( ˆ ˆ )

AKB48グループの世界選抜としてNGTからゆかちゃんとりかちゃんとひなちゃんとかとさんともにちゃんと一緒に踊らさせていただきました☺✨

NGTのこと世界の皆さんにもっと好きになってもらえますようにヽ(´▽｀)/💗

喺2ch 見到有個咁嘅post, 意思係咪熊入左個世界選抜？

秦國特別啱你胃口

唔知日本興唔興body check 呢

係
仲有萌香日陽由住美南棒球妹

唔是講笑，泰國bnk48幾多靚女 岩岩follow 左幾個ig

真的係女？

NGT48 2单发售、中井りか 迷你脱口秀 活动
■日程／2017年12月2日（土）
■会場／三井アウトレットパーク 北陸小矢部 1F東口 イベントスペース

富山県小矢部市西中野972-1
■ミニトークショー 第1部 12:00～ / ミニトークショー 第２部 14：00～
※歌唱あり。
※握手会はありません。

你姬有mini talk show

ゆかちゃんと
りかちゃんと
ひなちゃんと
かとさんと
もにちゃんと

好似冇棒球妹
個個都chan 但美南係san....

もにちゃん 係邊個黎?

靚到呢

可能想打MOFU，打錯掛?

好想一啖嘴落去

有個泰國大島優子

你真係典型489 完全唔走出safezone 肥秋嘅連秦國都睇

萌香 好似係

海外團不了

甘又典牙？

btw, 牙骨你係咪盲？
貢都話似Yuko...

彩姐保骨 唔敢追屌

食屎狗欺善怕惡睇下泰國D女都唔得，又唔係加推

秦國48邪骨唔洗得個睇啦
你自己入團都得

邪骨member level?

諗起伊豆田果d，真係9都縮

我 =伊豆田 level

由住個頭細到咁恐怖

兩個要哂！

紅色六大字！

珠巴你收皮啦！

正到

呢3個都鐘意 買買買!!

唔知我一隻手可唔可以渣得晒由住個...................................頭呢？

鰻魚巴原來巧ham sup

鰻魚巴咸唔咸濕我就唔知，但你一定咸濕到曲解左d咩

唔好以為佢冇畀六字箴言你就係你朋友 一熟你小小就屌埋你一份

我應該唔算最咸濕果個啦

SOR 我應該係最咸濕果個

問過我未？

考你一條就知你咩level：
睇女人你睇咩部分先？？

顔

名

啱啱見到有個人好似rikaB

上至下

量子多核CPU全開 multi-tasking

由頭髮/顏/身/手/腳/衣著/儀態 同一時間 0.1 秒內 detect 完再分析晒

無人夠你咸濕

睇樣 衣著打扮

圖定⋯算，生日唔講

巴打生日?
同Aya 同一日?

8字不孝呀

講緊八字巴媽咪

你到底係8字巴邊個 連佢老母幾時生日都知

又扮QQ

邪骨愈嚟愈惡

有人撐腰係唔同啲

Who?幾時嘅事

牙彩買起左

唔洗"扮"
不黝超QQ

認同

老左一碎了

有冇人知
點樣買NGT 2單？

13樓姐姐
any 代購
amazon jp 直寄
信和地庫硬食貴價
直飛日本買

你買咗未？
下次見到再問。未買過。之前46 CD係托朋友買

我已經喺阿瑪遜訂左，今次唔直寄，寄去日本集運刷數字（希望得 ）

今次買左幾多隻？五十定一百定五百

我無咁癲去箱推
都係買幾隻支持下。
但次次直寄都唔count,好搵笨。數量count多一隻得一隻啦,積少成多

你呃我唔到嘅，呢個靚女一定唔係日陽糖嚟嘅

P圖P崩左姐

訂左 好多隻

生日正日可以見到我潟
會唔會太有緣

我好興奮
嗚呀

神巴唔玩？

做咩今日咁少人

Mk go street

1 食女
2 北上
3 溝女
4 玩女

唉......

上堂

幾時組團北上

幾時北上新潟....

5月底到6月中ok?

5 ，6 月暴雨高危⋯

右

左

比你講多次
我睇下斬唔斬撚死你

右邊我既左邊你既，皆大歡喜！！

我會用棒球棍扑你

中間三個點簡好

why not

我想比日陽B用球棍打我！

右邊........係冰個

應該係音番撞到嘅其他組合

套衫一鳩樣，你同我講其他組合???

日陽B呀

佢哋個手勢係代表啲乜

剪你春袋？

好衰，日陽B幫自己P圖，但唔幫棒球妹

佢地淨係鐘意切左既偽娘

無j嘅偽娘 仲算唔算係偽娘

唔算 即刻冇哂性趣

高倉呢個傻妹幾時換髮型

Ace 頭喎

揀右邊算啦

gbra今日行程

未驚過

日陽b定小熊先

你開團我跟！

我應該都ok 米po旅行團

No 玩唔起

嘩！！！！

阿嫂唔好意思，唔小心𥄫到你，我返番房先

米po旅行團？
留名先

北上？北上都係玩下，咁樣害咗個女仔，何必呢？

簡左邊

人地個手勢擺明係猜包剪揼

係都揀有握手會先去

嘩

正到癲

呢張

早晨一推

我望腳先...

下午一推

今晚best artist 2017 有 ngt

Thanks
褲已除

會唱邊首?

偽神id

max toki 315 go

直接叫"米po加藤玲奈" 啦

應該會唱一首2單吧。

嘩有人放番個神id 正牙

不了 天同地距離

乜唔係兩個星期先可以改一次?

一個月2次 矛 quota 啦

即係你內心 , paruru>>>>>>07

g持

陰鳩公而家改個名都要比人批鬥

神推同首推

唔係批鬥，大家吹下水啫

邪骨講就係批鬥

如果計QQ，萌香一個吊打成團乜乜乜......

驗眼
驗腦
驗口

如果計痴線，萌香又真係一個吊打成團既

估到你邊個啦，funson9

抵啦

敗爺

三個字形容萌香: QQ

好在你講一講我就睇一睇有冇得轉
點知真係有

【フォトログ】11/28 #村雲颯香
(link: )
こんにちは！ もふちゃんです🐑今夜7時から放送の「日テレ系音楽の祭典 ベストアーティスト 2017」にNGT48として出演させていただきます！
2ndシングル「世界はどこまで青空なのか？」テレ…

新潟縣人氣排名。

上杉謙信都有份

【フォトログ】11/28 #村雲颯香
(link: ) ;
こんにちは！ もふちゃんです🐑今夜7時から放送の「日テレ系音楽の祭典 ベストアーティスト 2017」にNGT48として出演させていただきます！
2ndシングル「世界はどこまで青空なのか？」テレ…

mofu好靚靚啊

好想快啲到今晚

由佳：AH~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

船團好博下喎，每個人開28部。
而且一單開7個type，有啲逼飯割腎

同埋岡田開得4部係咩玩法，仲少過柏木

而且本家50單再販2次都係得瀧野完切18部，指原又走左路，船團營運真係咁有信心？

因為謙信公我先去新潟旅行 (行上春日山城整傷隻腳 )

世界は~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

high大咗

可能奈奈太忙? btw 開28部同10部咪一樣，大部份mb都係0姐

應該唔係有信心爆部
可能係想所有時段都開，方便7縣既飯

不過如果食西北風，對MB心理應該唔好受

女老公

有冇「岡田奈奈男老婆」?

如果唔Google大邊個可以齋睇個姓就知道埋個名

除咗我

........ok,thx珠巴提醒

唔好玩啦，mb自己都未必記得哂隊友d名啦

🚽 🚽 🚽

我可以,因為佢地個個sr我都有睇

認得4-5個only

最記得尾崎

因為尾期 無尾

比人霸咗神id
我註冊嘅時候試咗
未得用

尾關梨香 先正

臨尾先黎香

居然有除左你既人推

從來有3隻蝦,哈哈哈

躝啦！屌你老母！

唔係喎,呢度係咪個個都認得哂NGT嘅MB

大家法唔法國依首歌有以上靚靚MB加持，C/W之中最好聽?

STU係就快手 做古參to認知

你問牙邪

我ngt真飯，倒背如流啊

聽完十幾集朋友應該就認得晒

真係？

識完美奈奈夠了

搶cuca點睇？
Btw神巴見唔見到我po嗰張cuca

可以做潛力圖

我淨係知道有個藪下x 嘅妹、瀧野同埋有個姓張嘅

呢首正，request hour 想投團歌 同埋呢首

47街世界第一‼️

神巴二奶都無印象點得

你會好好照顧佢嘅話,咁就隨便你啦

bug 狗! 貪污狗!

唔是二奶囉

定啊妹

阿妹嚟

人地未夠秤㗎

MK特徵: 同啲無血緣關係既人認親認戚

你意思係做住阿妹先，夠秤先轉二奶?

咁咪亂倫?

No啦,支持好女仔啫

MK金句: 契妹契上O

契妹呀

小妹妹咋

無留意原來隔嚟BL PO已經開到55 重快過米PO

我發覺NGT都幾鐘意截人糊

當個個以為47街拎第一就比團歌截左

當個個以為禾珠終於可以一嘗速報第一嘅時候，又比由住截左糊。

NGT成日截人糊招黑唔怪得比人屈

無留意喎,乜原來你有去開BL PO㗎

原本係你嘅我攞咗個D先叫搶或者截,大家公平選舉,我有實力攞到又點叫搶或者截呢

你地上次po果條大陸link，話315贏47街差唔多成十倍票，唔知真定假

咁同熱狗大大聲話快必搶哂佢D票一樣,喂啊哥，D票你㗎?

如果係你就唔洗選啦

公海咪見到

契哥好很爽
契妹大波波
屎忽大過菠蘿

應該係事前係無人估到有咁嘅勢頭。
等如你打牌早段開到9張叫糊，結果比個無碰無上嘅上家截左糊一樣。

又幾順口

第一次聽

上米po 又學到野

old news 但第一次睇

米團贏運動會食燒肉

不如下次PO聚唔好去女伏去打牌好過啦

言いたいことがあるんだよ‼️

乜原來依家仲有人識打牌?

打牌、台波、賭馬 上一代大叔三寶

我識呀,因為我都有玩開神來也十三張麻雀

屌老研冇份既

淨係識新年親戚玩最簡單個種

你知嗎,打麻雀叻個D都一定係聰明人

米PO幾時搞個雀聖大賽

你地個個型棍子

我驚驚 唔出嚟了

咪又係講運

玩雀?
邪骨吊打所有人

真係會屌打我地

打牌一樣道理

幫你地正骨

會唔會撚錯左人哋果隻架

廣東牌都可以扣下牌，台灣牌日本牌真係無得估，個個鬥快，出左䓤都唔知咩事

佢淨係玩人地果隻

你又知

玩到人哋嘔白泡

你地班仆街仔!!!

嘩...個二板橋幾科

我呢D揸獲個二板橋都無佢咁科呀

有無D咩app可以一路睇公演直播一路錄低佢㗎

講gay嘢 驚驚

FBI版 13歲由佳

171126 きもの女子大集合日本全國キモノ派宣言！！ NGT48 荻野由佳 西潟茉莉奈 髙橋真生 2017年11月26日

左邊係冰個 rika?

美南想投呢首

。。。。。。。。。。。

好心大家 all in 時計啦
首首都投，分散晒d票

呢張影到第2個人咁，假波唔計

點都係神曲315啦
飯rikaB先投時計or佢隻solo

今年係第一次唔知投咩好，個個都走晒

今年rh千其唔好有今ならば

NGT48 需要你

壞路姬呢?

仲有永壓，屌

已經無意義 除非原唱番黎 但機會接近零

btw潟姐有講過大家鐘意ngt咩歌就投咩

我鍾意時計

同意

個劇團搞得好似幾pro btw 又要用data

真毒唔出街咪唔使用data

請G持 僕は愛されてはいない / NMB48

MK d data淨係用係通訊軟件度，但真毒又要睇片又要睇圖wo

點解呢首又關你事

me

要加返版規,呢度太多人宣傳非NGT嘅嘢啦

本身ngt 啲歌我都投唔晒，幫唔到你，sor

佢想比你____啫，你成全佢啦

好啦神巴咁鐘意stu，平時都無宣傳，我以後收歛d

你現場聚腳在MK潮流吹水討論區

個次nmb con聽完，而家每日loop 5次+

miru跳得又型，唱得又好 同埋因為我都係不被愛

點解sdn48都有得投 如果未收皮既話，想去睇次公演......

啱啱係房聽到廳個電視係度播緊隻歌,我聽到歌詞係:

條鳩有毛~~條鳩有毛~~

條鳩確係有毛~~

有無睇sdn 露波啦個mv?

好似年年都有得投

雖然執笠，但都係48G，好似係

冇睇過任何 SDN 既MV

乜野黎?

放假都唔出市區行下架

神巴放到幾多號? 到時我地又要再次分別

29號

我毒丫嘛

個個跟我學理財~~條鳩有毛

成日行信和都見到女僕，仲唔係有緣，你咁得閒都唔去

投資有道......?

錢都是肥秋賺個Q&A去左邊

送比你J 下啦

咦...,係喎,認知巨係咪放咗新生寫上13樓

係啊，好似有幾張aya

點J?

視頻不見了 同埋snd mv,上youtube睇咪得

咦原來好多都無哂，版權

I'm sure 神曲

淨間有無人有直播link

Share link 之前仲睇到架喎，比人bam 得咁快嘅 sor

冇，做緊功課

升中四了
將來要做IT專家
娶米團女女做老婆

Diu, ngt 咁早出場嘅，睇唔切

8字你都中四 要讀書了

cut

SOR 由佳一 Ah~~~~~~~~~~~ (沙聲) 我笑了

真係做緊 ，日文功課

升大學了
將來要做一個富二代
開後宮

車禍現場

佢係咪平時嗌得太high, 嗌到把聲都唱唔到了

第一次上電視做C太緊張，笑唔出

花心

Yes, 仲要live。

希望下次live 會好啲。

下個番組好似係akbingo

Bingo 唔係LIVE而且係自己地頭，唔會緊張

咁可以聽到正常發揮的由住。

Bingo可以retake的，唔驚

神巴cap咁多大陸妹
想加推？

唔係我cap㗎,D圖Twitter揾返嚟

張張圖都有Aya或者riko㗎

我仆硬街了，功課有6頁，一粒鐘先做得一頁

新暗號

個個都好靚

點解又有人成日當咗自己係主角,又企係中間

一日未結婚一日都可以花心架

算啦呢啲亂企ja ma

希望佢唔好 #1 化

番去睇

講還講 再貼打7你

咁唔係幾好

做乜鳩

左 QQ

由住

A 字有兩點點讀？？？

讀Ä

珠巴學德文

上面由佳twitter

應該係日本啲顏文字

他講出這是只在漫畫中出現的寫法,但其實你想發音時發原音就可以,這是一個漫畫中帶有相當驚訝的表現方式,讓閱讀的日本人會有停頓及融入漫畫情境等的特殊的反應.但要翻譯它其實按照原音原意就可以.等你可以看懂日文時,可以好好研究一下關西大學的這篇文章,我想你會獲益良多.

From yahoo 知識

Thanks all 日文巨

嘩....由住咁索嘅

不嬲架啦
多謝G持

請在2秒內找出 NGT MB

無呀,有咩

冷靜啲

禾miku同禾yuiyui真係

Miku係我㗎

ゆいゆい你識條鐵咩‼️‼️

駁不撚到‼️‼️

okok唔爭

有冇人覺得xx老女人唔夠萬年一遇ゆいゆい正‼️‼️

who is xx老女人

我見d人話第一日語嚴好多，教得快又多功課，原來真架

日經上課好輕鬆，唔做功課又唔理 成日搞gay，氣氛好就係好，但教得慢

但ゆいゆい有d馬臉wo

你唔好嚇我

乜學日文要做功課嘅咩

究竟邊個係xx老女人啫

我都唔知，但佢讚有以，我咪踩下咁姐

9up 扮生狗講野

我反耳架 關西中部萬歲！橫道侑里萬歲！

做左3粒鐘未做完聽日做

n3定n4?

n4

休息下打下j先

有排都未到有耳 太田奈緒,佐藤栞，早坂，小田 岡部鄰

已射,thx

屌....唔好係度講8仔啦,我唔想Aya生日po有人鬧交

both!!!

邪骨咁識食嘅

全部公廁

日文功課，做錯都無所謂啦
返工返學做錯嘢就

one more shoot come on

係Twitter見到3張潟姐靚圖,無人貼嘅,呢度D潟推做唔到嘢喎

呢張save咗9年啦,不過我唔會貼,自私J

潟巴努力工作中，為賺錢見老婆

希望依位女士可以縮開對手

XXXXXX

貼啦

為認知巨破例

Anju 好似有d OL feel

右。who? 山田？

yes

咁大眼嘅。加推了

唔好攪CX個推啦

等我嚟

我推。靚女正

珠巴真人同由住幾襯 愈睇愈夾

夫妻相

由佳 萌香 rika 日陽 一齊係我面前，我唔知簡邊個好

擦鞋墨仔

日陽等我嚟,其他隨便攞去

請唔好FF 我rika !

因為你我又要del哂佢D相lu

你幻想下個畫面先
真係襯

墨仔大隻仔才子，我同墨仔挽鞋都冇資格

我成個米團推6,7個wo，你del得幾多

Yes 邪骨遲下推哂成個NGT

仲有佢好似聲稱推aya

佢再講我block埋佢添

咁霸道既你 澙巴會好開心有人加推澙姐，你就恐嚇人唔準加推

係唔準你姐

你係撚加推咩,你語言淫褻人地D推啫

神巴講得幾啱

邪骨邊係加推

你唔好爭我miku添呀
宫你呀

而家點先，兩父子夾埋hey0我係咪?

學我推個冇人推啦 角應該啱你

我推

珠巴你係我偶像嚟的
我向你學嘢就真

開房啦

佢成日痴住禾二奶

某人唔要你,唔緊要過嚟叔叔度啦

隊長話佢畢左業之後要我好好照顧佢，唔該行埋一邊先。

杏樹呢

she is mine my sister

又關你事

你同邪骨都係冤魂嚟

睇完和服個節目

由佳唔知真19定假19，總之綜藝力好正

我無8字咁廁囉

真19

我見啲街外人comment都話佢ok

哈......

應該係...

淨間無人等我又爆下po先

聽日返工啦，早D抖啦

屌你,聽日先係生蛋仔攞假點會唔攞埋聽日呀

試吓個up圖功能先

之前睇過下佢上downtown 同埋 xxx 御殿 個節目，佢綜藝力真係唔錯，比到反應。H社肯簽嘅無死錯人

喺我屋企睏緊。

仲未得閒去

我真係恭喜你呀

ioi 同48g係mama有合作stage
我最鐘意既日韓組合

屌你老母,呢張圖唔係我㗎喎,點解會有張咁嘅圖嘅

55

有係唔係我㗎 我明明㩒緊Aya圖點知upload上嚟就變咗呢張啦

背住あやにゃん偷食

唔係我㗎,係個up圖網出㗎,我部電話都唔係咗嘅

食屎啦你

佢地都好努力

貝貝是我的媽媽， 還是Aya是我的媽媽